連仔會唔會ban咁啲5毛acc?

呢排咁多5毛，而且有好多都好明顯下，
就算唔ban都好，有冇野可以show到出黎佢係5毛？
例如我地block人嘅時候加個remark比人揀，5毛、假膠之類。當有一定數量block嘅原因係5毛就送個5毛牌比佢，等大家以知識別咁，有冇得諗？

推

ban 五毛 即係打壓言論自由 同中共有咩分別

見到負評加block 算啦

應該要顯示block數就真

所以就話當有一定block嘅原因係5毛就送個5毛牌比佢

呢個我都唔係幾同意 咁樣除左連登帶頭排人之外
連登間接表明咗政治立場

推到比連仔見到

或者可以係起底模式加一個被人block得最多嘅原因

你咁同文革有咩分別

咁你有更好方法？
依家只係想連仔有冇辦法
做多一步提醒大家唔好受5毛影響咋wo

跟本唔需要做任何野

你點定義咩係5毛？

反修例但反打警係味就叫5毛？

叫人唔好出，靜一靜先出又係咪5毛？

你係咁ban落去，你做緊既野就係一路割蓆，最後得返只會講你想聽既野既人

咁連仔又整個P牌出黎為乜？
唔通又係分化新舊會員？
我只係提出方法防5毛，
唔一定要係咁做，
或者好似上邊巴打咁講顯示block數，
到最後你block唔block就自己決定

所以我係反對p 牌

可能真係比到人知邊個係新加入啦

但同時都有好多人係因為關心左時事而加入

唔該晒，我多謝你幫我推

我覺得你可以選擇相信/不相信他人言論
但係你禁止/打壓他人言論就係另一回事
唔能夠因為你想要嘅結果而干涉/侵犯他人嘅自由
呢個正正係自由最可貴嘅地方
就算你幾憎五毛都好
你可以ban佢可以唔理佢可以用你嘅言論自由去呼籲其他人唔好信佢
但係你冇權力去褫奪人地嘅言論自由

言論自由係比支持言論自由嘅人，
唔一定要ban，
但係會員資料顯示block數幾多都唔得？
至於最後block唔block就你自己決定

中共都覺得為左保障政權
市民唔應該擁有私隱權
將你嘅個人資料大大隻字咁顯示係電子資訊板都唔覺得有咩問題
你又同唔同意？
你話言論自由係比支持有言論自由嘅人
即係唔支持嘅一方唔可以出聲？
咁同警察話你唔支持警察就唔好有事報警呢啲歪理有咩分別？
所謂嘅自由係現代社會係被定義為基本人權 係一個人與生俱來嘅權利
根本唔存左支唔支持
只有使用唔使用
當你表示你唔支持要有言論自由嘅同時 你已經使用緊你嘅言論自由

Push,求連仔做多少少

連仔，呢度打緊輿論戰，真係唔輸得